咁多個素人區議員裡面，除咗睇靚女，呢個都幾值得留意

有好多素人選到之後，做嘅野同傳統泛民建制區議員冇乜分别，只系冠上咗素人兩隻字，但呢個就唔同

//
講過會有黃絲專屬口罩，
我地突襲多間黃店~
派。
口。
罩！！！

有人話「黃藍是政見，黑白是良知」，派口罩予老弱是良知問題；而我話黃藍根本就係良知問題。有商戶搵我地合作無差別派口罩，我地寧願推咗佢；我地有問過認識嘅黃絲街坊戰友需唔需要預留口罩，但好多都叫我地留俾有需要嘅人。收到有心人捐口罩，唔想只做蛇齋餅糭，點先可以承載多一重意義？

直到有街坊拎住一批貼好文宣嘅口罩送俾我地。
我地問：不如咁樣派好唔好？

一班街坊、義工，戴埋頭盔、口罩、豬咀，行勻旺角十幾間黃到金嘅餐廳，逐間入去，《榮光》響起，將口罩逐枱派俾食客。喺咁艱難嘅時候仍然支持黃色經濟圈，你地係值得鼓勵嘅！疫症之下，唔少黃店都大嘆艱苦經營，希望都可以幫到鋪頭打打氣。

同樣地，餐廳入面嘅黃朋友都好好心地，叫我地留俾有需要嘅人。但呢一包口罩，係俾支持運動嘅香港人相認；當你將口罩轉贈俾身邊有需要人士，同樣可以將運動嘅訊息散播開去。

太子 8.31 六個月紀念，再有 115 位手足被捕。希望收到口罩嘅朋友，在抗疫同時毋忘整場運動嘅精神、同路人嘅付出，
我地。
一。
齊。
行。
落。
去！！！
直到煲底相見！！！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
重組警隊，刻不容緩！

蕭朱辦仲有旺角南朱江瑋一齊派 ;)

鳴謝黃到金嘅餐廳：
Under Vacuum - 慢煮工業 青花亭
#基隆茶餐廳 Fong Waa Parlour 芳華絕代
桔梗 辛安東元祖奶奶雞
Joyful Dessert House 火鍋撚 Hot Pot Land
申子居酒屋 Shinko 獨 ‧ 火鍋撚 Lonely Hot Pot Land
#一生懸麵 深宵食堂-旺角店
日常料理 Mainichi WOFT 八福

—

【旺角北。蕭德健辦事處】

2768 9355 / 9755 2205
亞皆老街 39-41 號金山商業大廈 7 樓 A 室
tksiu2019@gmail.com
Telegram

#蕭朱辦 #光復香港 #時代革命
//

推

呢個區議員好野黎，值得支持

pish

值得支持